美媒：trump 有機會接受建議 承認敗選

點睇？

不嬲係冷門來 上屆爆冷者

連登吹到熱門咁

邊個美媒
CNN BBC NBC定邊個

自己上網望下囉。。。

trump 有機會任職國務卿

邊到睇返嚟？cnn? tnyt?

D左媒賤撚到
屈佢話認輸
跟著佢話唔認輸就屈佢冇口齒

fake news

XiNN我不如睇文匯

福克斯新聞11月6日消息，特朗普將尋求重新計票，目前沒有立即承認敗選的計劃。據報道，特朗普幾乎肯定會要求在賓夕法尼亞州和威斯康星州重新計票。他也很可能會要求在佐治亞州重新計票。如果特朗普沒有在亞利桑那州超過拜登，他也會在該州要求重新計票。福克斯援引消息人士說法稱，特朗普「最終可能會承認敗選，他只是還沒到那一步」。

無source 你含柒啦臭閪